又話跳閘 屌你老母日日得我一個跳

連登仔

仲有人會塔黨鐵？

轉左風話唔撚搭好耐啦喎
仲幫黨鐵日日賺

冇人搭 得你搭

你竟然仲信連登仔..

宜家連兩蚊都捉

出過街未

唔係怕呀 點抗爭？

跳咪增加佢成日撚有幫佢賺咩屌你老母臭

唔搭咪無人跳囉你係咪on9
合理化自己搭黨鐵

我就唔撚信冇人搭收皮啦 唔敢跳

直頭唔坐

樓豬巧型棍
搭黨鐵敢跳閘
肯定同凱婷巧fd

只要多人搭 繼續有廣告商落廣告佢都賺

我fd牛丸

講緊跳喎

利申：東鐵居民，怕撚咗支那肺炎冇搭到。

真係無坐

租左架腳車返工都唔撚想搭狗鐵

點跳？

好耐冇搭

仲搭地鐵已經on9

無搭好耐啦 都唔知樓主咩居心